買咗G27玩ETS2,但用唔到棍波同極力子

Down 咗佢個software測試過所有野冇問題,而呢隻game我試過用自動波亦係冇問題

有冇師兄知道點樣先用到,佢寫話H-shifter not working